
                      Primero: la peli no tiene sentido; Segundo: mi sobrino de 2 años hace mejores guiones; Tercero: los actores son de pena; Cuarto: es una de las peores películas que he visto.
        
            